【滿手鮮血】任達華遭兇徒持利刀猛刺腹部

香港藝人任達華到內地中山出席活動時，當他站在台上時，突然有人身穿灰色背心的男子上台，隨後從褲袋拿出利刀，對着任達華的肚部猛刺，隨後更不停揮刀追斬任，任達華不停閃避，現場人員即時衝上前制服疑兇，任達華手按着腹部，白色襯衣明顯有血漬，但他狀態清醒，由一眾人員送下送往醫院接受治療。

希望可以傷重不治

PTU

撚有滿手咩 失敗

抵啦

華哥保重

任達華晚上亦有在IG貼上一張撐警畫作，他留言：「我撐您，加油，加油。」畫作中就寫上：「無論走到那裏，也要帶上自己的陽光。」英皇高層霍汶希都有like相。

疆屍王將臣邊有甘易死

一路好走

p到成圖血 依家啲新聞

仲錄到音 無爆血應該避開左要害

腹部做咩咁污糟？

今晚11點,你做緊咩?

望住icu個天花板......